邊到有得整太空卡

認真問 臨時臨急邊到有

深水埗排檔大把啦
現兜兜 買完換過套衫先好出門口

而家佢哋唔係間間會賣畀你要問 佢哋睇人賣